(尋狗)到底有冇狗仔真係做到呢個動作?

連狗

獌

椰汁炸豬扒

呢個黎喎

我隻龍貓食藥果陣會

勿相認

白化病?

杏色黎，龍貓好多唔同色

米反

ok仔可以

仲未死咩

真心覺得似老鼠

無

閹後
閹前

可能係人屌緊，抱住對腳黎屌